有冇人好想了結生命 只係差份勇氣去自殺

抑鬱發作個時好想死
情緒好返少少既時候就覺得怕痛

發作個時只係想攤係床
咩都提唔起勁去做
唔想落床 唔想面對

覺得因為抑鬱呢個病比左好大壓力關心我既人
更加想死
唔想拖累人

覺得自己好自私

唔好咁易了結生命

但係真係有呢個想法時 去禮賓府 做件事 先死

死得有價值D

愈有人關心愈覺得自己自私
愈想死
覺得身邊人值得更好

快啲啦

佳樹不要死

其實自殺唔使勇氣 只係需要諗通咗世界上冇嘢你可以/需要你去寄託 其實自殺根本唔使係一件「想唔想」嘅問題
坦白講 如果唔係我老母仲在生唔想佢咁傷心 我隨時搵個方法自殺都冇乜所謂

不如同我打返場友誼波先?

唯一一樣就係我男朋友 佢好關心我
但係 只有我死左佢先會幸福...

點先可以鼓起勇氣去面對
我都唔想日日好似個傻婆咁
我見到自己都嫌棄

你做咗啲傷害佢嘅嘢？

加油，比d 勇氣你，重刷是福。

話唔定做李嘉誠玄孫。
亦都可能做隻甲由。

申利：無勇氣

成日無啦啦喊
呢幾日已經去到每日發作幾次

佢要照顧我
我拖累緊佢

我都係，好辛苦，但放唔低阿媽

唔敢同朋友講
唔敢次次發作都同男朋友講我又唔開心
呢度搵到個地方同巴打們傾下。。

睇下我之前嘅叫春文 其實我自己都毫無目的咁struggle 緊 你都叫做有個男朋友可以同你傾下 只要你真真正正同佢坦白 唔好擔心佢嘅諗法 起碼令自己好過啲

我唔應該咁自私...

睇醫生啦

唉，我都有抑鬱同B 型人格障礙，個人成日好自卑又做冇都冇動力，乜都唔想理，成日坐坐下就喊左出黎，轉頭又覺得好內疚，返學又成日走堂。成日都灰哂個人，想死又冇勇氣

你同佢分手都得 點解要死

絲打仲有男朋友錫你 不如你諗下點樣為佢好好生活下去